連狗係唔係除左收廣告錢之外咩都唔識做?

屌你老母Vip拖到宜家咩都冇
家下又每10分鐘死一次ser

屌你連狗